為左全香港著想，全民督灰廚房佬唔帶罩！

而家開始發現邊間既廚房佬唔帶罩就post上網！
唔理幾好食，幾黃都無情講！
咁先係最有效要d 仆街廚房佬帶罩既方法！
至於d 得廢中廢老去既餐廳就wfc

戴左罩，只要個廚房佬流汗個口罩濕左，或者左摸右摸再煮飯比你食，樓面呀姐摸完口罩再傳餐，洗碗呀姐洗唔乾淨啲食具，隔離枱係無病徵病人，是但中一樣都死啦。